其實係咪個個老母都認為用電腦=打機

成撚日話我一日到黑淨係識玩電腦
妖
先唔講我平日返工去到夜晚10點幾先返屋企
櫈都未坐暖就入黎屌我打機 in都未撚log
打report又屌
想點姐

你咁樣係性騷擾

我跟你相反, 她有時候以為我在用電腦, 其實我在玩電腦遊戲

不過樓豬講得好啱 上輩死板印象